你有冇試過食飽飯之後想屙屎？

係咪覺得好神奇啊？如果有既話係下面留個Yes比我。

留底電話同地址，頭三十名，我就送你點最有效屙屎的方法比你，記住係免費

試過食飯食到一半去廁所痾
痾完繼續食飯

食完飯飲兩杯水即刻想屙屎

添美道2號
81077898

飲完老麥凍奶茶會